Curry贏冠軍贏到咁傷心

就黎咸 仲追住黎訪問 🤣🤣

抵啦 第4節刷分刷左半節都冇佢份

講呢D？

贏咗會咸？

今場擺明做比佢都贏唔到FMVP

黎緊三四年應該都係湧皇朝 睇下拎唔拎到一個